<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Arcane forge alternate recipe's -->

  <ArcaneForge_ElephantSpear.label>копьё слона</ArcaneForge_ElephantSpear.label>
  <ArcaneForge_ElephantSpear.description>Копье слона изготовлено с использованием бивней слона и, как правило, является символом статуса, предназначенным для охотников за головами или вождей племени. На древке выгравированы незначительные чары, еще больше повышающие боевые способности пользователя.
    
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +10%
Увеличение Урона: +10%
Тайное Сопротивление: +20%</ArcaneForge_ElephantSpear.description>
  <ArcaneForge_ElephantSpear.jobString>Ковать копьё слона</ArcaneForge_ElephantSpear.jobString>

  <ArcaneForge_ThrumboAxe.label>топор трумбо</ArcaneForge_ThrumboAxe.label>
  <ArcaneForge_ThrumboAxe.description>Топор, созданный с использованием рогов Трумбо, которые сплавляются вместе с застежкой, сделанной из магицита. Эта застежка хранит тайный потенциал и передает его в виде физической силы при взмахе топора, позволяя ему наносить мощные удары, способные рассечь нескольких противников. На древке также выгравированы магические руны, чтобы увеличить силу владельца.
    
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +10%
Увеличение Урона: +20%
Тайное Сопротивление: +30%</ArcaneForge_ThrumboAxe.description>
  <ArcaneForge_ThrumboAxe.jobString>Ковать топор трумбо</ArcaneForge_ThrumboAxe.jobString>

  <ArcaneForge_ThrumboSaber.label>сабля трумбо</ArcaneForge_ThrumboSaber.label>
  <ArcaneForge_ThrumboSaber.description>Острое, как бритва, лезвие, выкованное из рога трамбо и наполненное тайной энергией. Сабля трамбо легче металлических лезвий, и ее лезвие может прорезать любую броню, кроме самой толстой. Многие мастера клинка отдают предпочтение этому оружию, поскольку оно рассчитано на скорость и смертоносность. Дополнительные заклинания также могут ускорить пользователей, удваивая их скорость атаки на короткий период.
    
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Перезарядка способностей: -10%
Увеличение Урона: +10%
Скорость при ударе (25%)</ArcaneForge_ThrumboSaber.description>
  <ArcaneForge_ThrumboSaber.jobString>Ковать саблю трумбо</ArcaneForge_ThrumboSaber.jobString>

  <ArcaneForge_ElephantBow.label>Лук слона</ArcaneForge_ElephantBow.label>
  <ArcaneForge_ElephantBow.description>Лук в форме слоновьих бивней. Бивни освящаются, чтобы уменьшить жесткость и уменьшить вес, и размягчаются, замачивая их в магической смеси, которая увеличивает гибкость. Лук слона предлагает значительные улучшения в дальности и точности для дальних целей над большим луком, хотя он немного сложнее в обращении.
  
Лук слона украшен гравировкой с незначительными чарами и является предпочтительным оружием многих опытных рейнджеров и охотников.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +5%
Восстановление Энергии: +5%
Увеличение Урона: +10%
Возможность Перезарядки: -10%</ArcaneForge_ElephantBow.description>
  <ArcaneForge_ElephantBow.jobString>Ковать лук слона</ArcaneForge_ElephantBow.jobString>

  <ArcaneForge_ThrumBow.label>Лук трумбо</ArcaneForge_ThrumBow.label>
  <ArcaneForge_ThrumBow.description>Лук, сделанный из рога трумбо. Рог освящается, чтобы уменьшить вес, и размягчается, замачивая его в магической смеси, которая придает Рогу удивительную гибкость. Лук дополнительно усиливается с помощью встроенных чар и тайных гравюр, которые перемещаются по всей длине лука. Говорят, что лук почти чувствителен и способен определить намеченную цель через ментальную связь с владельцем. Стрелы, выпущенные из этого лука, почти всегда попадали в намеченную цель. Однако этот эффект имеет тенденцию обманывать собственные возможности пользователей.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +20%
Восстановление Энергии: +10%
Увеличение Урона: +20%
Возможность Перезарядки: -10%
Класс усиления XP: -20%</ArcaneForge_ThrumBow.description>
  <ArcaneForge_ThrumBow.jobString>Ковать лук трумбо</ArcaneForge_ThrumBow.jobString>

  <ArcaneForge_Replication.label>Репликационная кузня</ArcaneForge_Replication.label>
  <ArcaneForge_Replication.description>Хранение данных для реплицирования объектов</ArcaneForge_Replication.description>
  <ArcaneForge_Replication.jobString>репликация</ArcaneForge_Replication.jobString>

  <ArcaneForge_Replication_Restore.label>Репликационная кузня</ArcaneForge_Replication_Restore.label>
  <ArcaneForge_Replication_Restore.description>Хранение данных для реплицирования объектов</ArcaneForge_Replication_Restore.description>
  <ArcaneForge_Replication_Restore.jobString>репликация</ArcaneForge_Replication_Restore.jobString>

  <ArcaneForge_ChunkToMagicyte.label>наполнить обломок</ArcaneForge_ChunkToMagicyte.label>
  <ArcaneForge_ChunkToMagicyte.description>Наполняет каменные обломки маной для создания магицита.</ArcaneForge_ChunkToMagicyte.description>
  <ArcaneForge_ChunkToMagicyte.jobString>Наполнение обломка маной.</ArcaneForge_ChunkToMagicyte.jobString>


</LanguageData>