<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Melee Weapons -->

  <TM_ElephantSpear.label>Копьё слона</TM_ElephantSpear.label>
  <TM_ElephantSpear.description>Копье слона изготовлено с использованием бивней слона и, как правило, является символом статуса, предназначенным для охотников за головами или вождей племени. На древке выгравированы незначительные чары, еще больше повышающие боевые способности пользователя.
    
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +10%
Увеличение Урона: +10%
Тайное Сопротивление: +20%</TM_ElephantSpear.description>
  <TM_ElephantSpear.tools.0.label>рукоятка</TM_ElephantSpear.tools.0.label>
  <TM_ElephantSpear.tools.1.label>острие</TM_ElephantSpear.tools.1.label>
  <TM_ElephantSpear.tools.2.label>кромка</TM_ElephantSpear.tools.2.label>

  <TM_ElephantTusk.label>слоновый бивень</TM_ElephantTusk.label>
  <TM_ElephantTusk.description>Этот слоновий бивень был превращен в длинный нож, полезный в ближнем бою как для колющих, так и для рубящих ударов. Рукоять обтянута кожей и имеет небольшой противовес для улучшения управляемости, а легкий вес клинка позволяет проводить быстрые атаки. Однако малый вес и более мягкое лезвие делают его плохим выбором против тяжеловооруженного противника.</TM_ElephantTusk.description>
  <TM_ElephantTusk.tools.0.label>рукоятка</TM_ElephantTusk.tools.0.label>
  <TM_ElephantTusk.tools.1.label>острие</TM_ElephantTusk.tools.1.label>
  <TM_ElephantTusk.tools.2.label>кромка</TM_ElephantTusk.tools.2.label>

  <!-- Elephant Bow -->

  <Projectile_ElephantBow.label>Стрела слоновьево лука</Projectile_ElephantBow.label>

  <TM_ElephantBow.label>Лук слона</TM_ElephantBow.label>
  <TM_ElephantBow.description>Лук в форме слоновьих бивней. Бивни освящаются, чтобы уменьшить жесткость и уменьшить вес, и размягчаются, замачивая их в магическом соединении, которое увеличивает гибкость. Лук слона предлагает значительные улучшения в дальности и точности для дальних целей над большим луком, хотя он немного сложнее в обращении.
  
Лук слона украшен гравировкой с незначительными чарами и является предпочтительным оружием многих опытных рейнджеров и охотников.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +5%
Восстановление Энергии: +5%
Увеличение Урона: +10%
Возможность Перезарядки: -10%</TM_ElephantBow.description>
  <TM_ElephantBow.tools.0.label>конечность</TM_ElephantBow.tools.0.label>

  <TM_ThrumboAxe.label>Топор трумбо</TM_ThrumboAxe.label>
  <TM_ThrumboAxe.description>Топор, созданный с использованием рогов Трумбо, которые сплавляются вместе с застежкой, сделанной из магицита. Эта застежка хранит тайный потенциал и передает его в виде физической силы при взмахе топора, позволяя ему наносить мощные удары, способные рассечь нескольких противников. На древке также выгравированы магические руны, чтобы увеличить силу владельца.
    
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +10%
Увеличение Урона: +20%
Тайное Сопротивление: +30%</TM_ThrumboAxe.description>
  <TM_ThrumboAxe.tools.0.label>рукоять</TM_ThrumboAxe.tools.0.label>
  <TM_ThrumboAxe.tools.1.label>острие</TM_ThrumboAxe.tools.1.label>
  <TM_ThrumboAxe.tools.2.label>рога</TM_ThrumboAxe.tools.2.label>

  <TM_ThrumboSaber.label>Сабля трумбо</TM_ThrumboSaber.label>
  <TM_ThrumboSaber.description>Острое, как бритва, лезвие, выкованное из рога Трумбо и наполненное тайной энергией. Сабля Трумбо легче металлических лезвий, и ее лезвие может прорезать любую броню, кроме самой толстой. Многие мастера клинка отдают предпочтение этому оружию, поскольку оно рассчитано на скорость и смертоносность. Дополнительные заклинания также могут ускорить пользователей, удваивая их скорость атаки на короткий период.
		
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Время восстановления способностей: -10%
Увеличение урона: +10%
Скорость атаки (+25%)</TM_ThrumboSaber.description>
  <TM_ThrumboSaber.tools.0.label>рукоять</TM_ThrumboSaber.tools.0.label>
  <TM_ThrumboSaber.tools.1.label>острие</TM_ThrumboSaber.tools.1.label>
  <TM_ThrumboSaber.tools.2.label>кромка</TM_ThrumboSaber.tools.2.label>
  
  <TM_Ruunbled.label>Рунический клинок</TM_Ruunbled.label>
  <TM_Ruunbled.description>Это массивное лезвие покрыто замысловатыми рунами от рукояти до кончика. Он выкован из неизвестного вам материала, с острым, как бритва, краем и весит лишь малую часть того, что можно предположить по размеру. Несмотря на свои размеры, оружие легко в обращении и практически излучает мощь. Вы можете только догадываться о происхождении этого оружия - возможно, изготовленного по древним технологиям, которые были утеряны во времени, или изготовленного с помощью какой-то таинственной силы. Единственный намек - маленькое слово, написанное стильным шрифтом и впечатанное в рукоять с названием "Ruunbled". Вы не уверены, является ли это компанией-производителем, именем ее производителя или названием самого лезвия. Что бы это ни было, нет никаких сомнений в том, что это оружие представляет собой вершину своего класса.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Время восстановления способностей: -20%
Затраты на энергию: -20%
Увеличение урона: +25%
Тайное сопротивление: +25%
Скорость атаки (+20%)
Уклонение (+30%)
Рассекающий удар</TM_Ruunbled.description>
  <TM_Ruunbled.tools.0.label>навершие</TM_Ruunbled.tools.0.label>
  <TM_Ruunbled.tools.1.label>острие</TM_Ruunbled.tools.1.label>
  <TM_Ruunbled.tools.2.label>кромка</TM_Ruunbled.tools.2.label>

  <!-- Thrum Bow -->

  <Projectile_ThrumArrow.label>Стрела лука трумбо</Projectile_ThrumArrow.label>

  <TM_ThrumBow.label>Лук трумбо</TM_ThrumBow.label>
  <TM_ThrumBow.description>Лук, сделанный из рога трумбо. Рог освящается, чтобы уменьшить вес, и размягчается, замачивая его в магической смеси, которая придает Рогу удивительную гибкость. Лук дополнительно усиливается с помощью встроенных чар и тайных гравюр, которые перемещаются по всей длине лука. Говорят, что лук почти чувствителен и способен определить намеченную цель через ментальную связь с владельцем. Стрелы, выпущенные из этого лука, почти всегда попадали в намеченную цель. Однако этот эффект имеет тенденцию обманывать собственные возможности пользователей.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +20%
Восстановление Энергии: +10%
Увеличение Урона: +20%
Возможность Перезарядки: -10%
Класс усиления XP: -20%</TM_ThrumBow.description>
  <TM_ThrumBow.tools.0.label>конечность</TM_ThrumBow.tools.0.label>

  <TM_DemonFang.label>клык демона</TM_DemonFang.label>
  <TM_DemonFang.description>Смертоносный короткий клинок, который может нанести токсин ночной тени. Клык Демона легкий, обладает быстрыми атаками и выиграет от типа материала, используемого при его изготовлении. Однако необработанный урон этого оружия ниже, чем у другого оружия высокого уровня. Из-за характера его создания, он действительно выигрывает от нескольких мощных заклинаний, которые увеличат навыки его пользователя.
		
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Затраты на энергию: -10%
Время восстановления способностей: -15%
Увеличение урона: +25%
Токсин ночной тени при попадании (20%)</TM_DemonFang.description>
  <TM_DemonFang.tools.0.label>острие</TM_DemonFang.tools.0.label>
  <TM_DemonFang.tools.1.label>кромка</TM_DemonFang.tools.1.label>


  <!-- Fire Wand -->

  <Projectile_FireWand.label>огненный жезл</Projectile_FireWand.label>

  <TM_FireWand.label>Жезл огня</TM_FireWand.label>
  <TM_FireWand.description>Палочка, способная медленно преобразовывать находящуюся поблизости магическую энергию в силу огонь. Палочки используются в качестве фокусирующих инструментов для использования врожденной силы больше, чем само оружие.
  
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +5%
Восстановление Энергии: +5%
Увеличение Урона: +15%</TM_FireWand.description>
  <TM_FireWand.tools.0.label>жезл</TM_FireWand.tools.0.label>


  <!-- Ice Wand -->

  <Projectile_IceWand.label>жезл льда</Projectile_IceWand.label>

  <TM_IceWand.label>Жезл льда</TM_IceWand.label>
  <TM_IceWand.description>Палочка, способная медленно преобразовывать находящуюся поблизости магическую энергию в силу льда. Палочки используются в качестве фокусирующих инструментов для использования врожденной силы больше, чем само оружие.
  
Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +5%
Восстановление Энергии: +5%
Увеличение Урона: +15%</TM_IceWand.description>
  <TM_IceWand.tools.0.label>жезл</TM_IceWand.tools.0.label>


  <!-- Lightning Wand -->

  <Projectile_LightningWand.label>жезл молний</Projectile_LightningWand.label>

  <TM_LightningWand.label>Жезл молний</TM_LightningWand.label>
  <TM_LightningWand.description>Палочка, способная медленно преобразовывать находящуюся поблизости магическую энергию в силу молнии. Палочки используются в качестве фокусирующих инструментов для использования врожденной силы больше, чем само оружие.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +5%
Восстановление Энергии: +5%
Увеличение Урона: +15%</TM_LightningWand.description>
  <TM_LightningWand.tools.0.label>жезл</TM_LightningWand.tools.0.label>

  <TM_DefenderStaff.label>Посох защитника</TM_DefenderStaff.label>
  <TM_DefenderStaff.description>Посох, сделанный из древнего рисунка, несущего ощутимую ауру мудрости. Этот посох способен проникать в духовное царство и позволять владельцу общаться с духами своих предков, которые могут проявлять свою силу в форме физического барьера. Энергия для выполнения этого действия исходит от самих духов и не получает энергии от пользователя, хотя духам требуется время для отдыха между запросами.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +30%
Восстановление Энергии: +20%
Тайное Сопротивление: +20%

Аугментация добавляет способность: тайный барьер</TM_DefenderStaff.description>
  <TM_DefenderStaff.tools.0.label>жезл</TM_DefenderStaff.tools.0.label>
  <TM_DefenderStaff.tools.1.label>верхняя часть</TM_DefenderStaff.tools.1.label>


  <!-- Staff of Blazing Power -->

  <Projectile_BlazingPower.label>пламенная мощь</Projectile_BlazingPower.label>

  <TM_BlazingPowerStaff.label>Посох пылающей силы</TM_BlazingPowerStaff.label>
  <TM_BlazingPowerStaff.description>Посох, который создает ментальную связь с обладателем, чтобы использовать сфокусированную энергию, которая может быть использована для запуска потока пылающих снарядов или создания укрепленного барьера вокруг обладателя, который может отклонять снаряды. Маги получают огромное усиление магических заклинаний, когда владеют этим посохом, но для мирской пешки это не что иное, как тупое оружие.

Это оружие зачаровано и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +20%
Восстановление Энергии: +10%
Увеличение Урона: +40%</TM_BlazingPowerStaff.description>
  <TM_BlazingPowerStaff.tools.0.label>жезл</TM_BlazingPowerStaff.tools.0.label>
  <TM_BlazingPowerStaff.tools.1.label>верхняя часть</TM_BlazingPowerStaff.tools.1.label>


  <!-- Seer ring - Fire -->

  <Projectile_SeerRing_Fire.label>Сила огня</Projectile_SeerRing_Fire.label>

  <Seer_FireRing.label>Кольцо силы огня</Seer_FireRing.label>
  <Seer_FireRing.description>Древний артефакт, привязанный к владельцу, позволяющий элементарным токам течь через носителя. Если носитель отделен от кольца, контракт, связывающий его с этим царством, аннулируется, уничтожая артефакт.</Seer_FireRing.description>
  <Seer_FireRing.tools.0.label>элементальный удар</Seer_FireRing.tools.0.label>


  <!-- Seer ring - Ice -->

  <Projectile_SeerRing_Ice.label>Сила льда</Projectile_SeerRing_Ice.label>

  <Seer_IceRing.label>Кольцо силы льда</Seer_IceRing.label>
  <Seer_IceRing.description>Древний артефакт, привязанный к владельцу, позволяющий элементарным токам течь через носителя. Если носитель отделен от кольца, контракт, связывающий его с этим царством, аннулируется, уничтожая артефакт.</Seer_IceRing.description>
  <Seer_IceRing.tools.0.label>элементальный удар</Seer_IceRing.tools.0.label>


  <!-- Seer ring - Lightning -->

  <Laser_SeerRing_Lightning.label>сила молнии</Laser_SeerRing_Lightning.label>

  <Seer_LightningRing.label>Кольцо силы молнии</Seer_LightningRing.label>
  <Seer_LightningRing.description>Древний артефакт, привязанный к владельцу, позволяющий элементарным токам течь через носителя. Если носитель отделен от кольца, контракт, связывающий его с этим царством, аннулируется, уничтожая артефакт.</Seer_LightningRing.description>
  <Seer_LightningRing.tools.0.label>элементальный удар</Seer_LightningRing.tools.0.label>


</LanguageData>