<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <TM_MaestersCloak.label>Плащ странника</TM_MaestersCloak.label>
  <TM_MaestersCloak.description>Плащ, предназначенный для путешествующих магов, который обеспечивает защиту от стихий и повышает скорость восстановления энергии. Метод добавления тайных драгоценных камней в ткань во время крафта дает беспрецедентную эффективность заклинания.
  
Этот плащ зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам:
Максимальная Энергия: +12%
Перезарядка: -20%
Магическая Устойчивость: +5%</TM_MaestersCloak.description>

  <DemonLordCloak.label>Плащ превосходства</DemonLordCloak.label>
  <DemonLordCloak.description>Плащ, усиленный магической силой, как полагают, был впервые сделан для Черного рыцаря, выступающего в качестве посла астрального демона. Ткань трудно сфокусировать, можно описать только как "визуальный шум", и складки ткани двигаются неестественным образом, как будто их не сдерживает естественный закон. Те немногие, кто носил этот плащ в бою, клянутся, что он обладает собственным сознанием, и рассказывают истории о ткани, защищающей их от неминуемой гибели.  Другие утверждают, что эти наблюдения были не чем иным, как галлюцинациями сумасшедших дураков. Из-за этих утверждений ходят слухи, что плащ обладает способностью полностью смягчать атаки против владельца, но никто не смог воспроизвести эти результаты с какой-либо достоверностью.

Мантии превосходства зачарованы и дают дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +40%
Регенерация Маны: +40%
Перезарядка: -20%

Дополнено фантомным сдвигом: 20% шанс избежать атаки</DemonLordCloak.description>

  <DarkRobe.label>Темное Одеяние</DarkRobe.label>
  <DarkRobe.description>Мантии, которые носят герольды темной магии. Носители этого одеяния готовы пожертвовать своим здравомыслием в обмен на возросшую силу.
  
Темные мантии зачарованы и дают дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +17,5%
Восстановление Энергии: +10%
Перезарядка Способности: -15%
Затраты На Каст: -15%
Класс усиления XP: -25%
Тайное Сопротивление: +10%</DarkRobe.description>

  <AncientMail.label>Древняя Кольчуга</AncientMail.label>
  <AncientMail.description>Кольчуга выкована с древним дизайном, который обеспечивает физическую защиту выше среднего уровня. Конструкция доспеха включает в себя симметричное вытравливание тайных рун, которые наделяют владельца повышенной силой. Однажды созданные, эти руны привлекут древнего духа, чтобы воплотить кольчугу, и дадут владельцу шанс нанести дополнительный тайный урон после любой атаки; однако за это придется заплатить-все способности потребуют больше энергии, и носитель будет осажден кошмарами, которые медленно разрушают ментальное сопротивление.
  
Древняя кольчуга зачарована и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +8%
Восстановление Энергии: +10%
Затраты На Каст: +15%
Тайное Сопротивление: +20%

Дополнено тайным спектром: 50% шанс нанести 20% бонусного урона</AncientMail.description>

  <RoyalArmor.label>Доспехи доблести</RoyalArmor.label>
  <RoyalArmor.description>Нагрудник, выгравированный в священных символах, который предназначен для защиты жизненно важных областей, не ограничивая движения. Говорят, что его носили святые воины ушедшего века, которые поддерживали мир с помощью справедливости и сострадания в равной мере. Неизвестно, что стало с этим орденом, хотя трудно поверить, что это имело какое-то отношение к их мастерству в оружейном ремесле.

Броня доблестного заколдована и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Затраты На Каст: -10%
Класс усиления XP: +10%</RoyalArmor.description>

  <TM_DreamcatcherBuckskin.label>Ловец снов Оленья шкура</TM_DreamcatcherBuckskin.label>
  <TM_DreamcatcherBuckskin.description>Лоскутная оленья шкура из выделанной кожи, украшенная памятными вещами животных и пронизанная мистическими энергиями. Оленья шкура ловца снов, которую в основном носят вожди племен-мистиков, олицетворяет сказочную связь между природой и духами.

Мистики черпают дополнительную силу в символике этого наряда:
Максимальная энергия: +40
Прирост опыта в классе: +30%
Тайное сопротивление: +25</TM_DreamcatcherBuckskin.description>

  <ArchMageRobe.label>Мантия Верховного Мага</ArchMageRobe.label>
  <ArchMageRobe.description>Мантии, разработанные высшей расой, которые предназначены для высшего класса пользователей магии, которые достойны дополнительной силы и проницательности. Эти легкие, ниспадающие одежды, кажется, движут носителя, как будто его несет огромный крылатый зверь.

Мантии Архимага зачароаны и дают дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +25%
Восстановление Энергии: +20%
Перезарядка: -20%
Затраты На Каст: -10%
Коэффициент усиления класса XP: +25%
Тайное Разрешение: +10%</ArchMageRobe.description>

  <TM_WizardHat.label>Шляпа волшебника</TM_WizardHat.label>
  <TM_WizardHat.description>Классическая шляпа, стилизованная под любого волшебника или ведьму. У этой шляпы есть секретные отделения для переноски, а также социальные бонусы и бонусы за производство наркотиков.

Шляпа волшебника зачарована и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная энергия: +5%
Тайная сила: +5%</TM_WizardHat.description>

  <ArcaneHood.label>Тайный Капюшон</ArcaneHood.label>
  <ArcaneHood.description>Капюшон, предпочитаемый магами за его магические свойства, легкий вес и комфорт. Метод вливания в ткань чар перед плетением капюшона возвращает улучшенные чарующие результаты.

Тайный капюшон зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Максимальная Энергия: +10%
Восстановление Энергии: +10%
Тайное Сопротивление: +10%</ArcaneHood.description>

  <HoodOfMadness.label>Капюшон безумия</HoodOfMadness.label>
  <HoodOfMadness.description>Темный капюшон, который имеет репутацию проклятого, хотя его магические свойства неоспоримы. Те, кто надевает этот капюшон, обретают способность видеть проявления тайной энергии и узнавать то, что в противном случае они бы не узнали. внешний вид капюшона и страх перед раскрытыми секретами приводят больше всего к недоверию к тем, кто носит этот капюшон. Точно так же те, кто видит глазами этого капюшона, начинают не доверять окружающим.

Капюшон безумия зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Класс усиления XP: +30%
Тайное Сопротивление: 30%</HoodOfMadness.description>

  <RoyalHelm.label>Шлем доблестного</RoyalHelm.label>
  <RoyalHelm.description>Шлем в форме барбута, предназначенный для максимальной защиты без ограничения зрения или голоса. Эти шлемы являются дополнением к доспехам доблестного набора и еще больше усиливают магические способности владельца, а также обеспечивают достойную внимания физическую защиту.

Шлем доблестного заколдован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Затраты На Каст: -5%
Класс усиления XP: +10%</RoyalHelm.description>

  <ParagonHelm.label>Шлем Парагона</ParagonHelm.label>
  <ParagonHelm.description>Сильно заколдованный шлем предназначался для идентификации элитных воинов доблестных.

Шлем парагона зачарован и дает дополнительные преимущества обученным магам и бойцам:
Затраты На Каст: -5%
Класс усиления XP: +15%
Максимальная Энергия: +5%
Тайное Разрешение: +10%</ParagonHelm.description>

  <TM_DreamcatcherCoronet.label>Корона Ловца снов</TM_DreamcatcherCoronet.label>
  <TM_DreamcatcherCoronet.description>Лоскутный головной убор из кожи животного, увенчанный величественной короной из оленьих рогов. Этот капюшон отмечает носителя как духовного лидера племени. Говорят, что одежда ловца снов наделяет одаренных пользователей способностью видеть природу глазами своего духовного животного.

Мистики черпают дополнительную силу в символике этого наряда:
Максимальная энергия: +25
Прирост опыта в классе: +20%
Тайное сопротивление: +20%</TM_DreamcatcherCoronet.description>

</LanguageData>