<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <TM_Plant_Pomanasyrrium.label>куст поманасириума</TM_Plant_Pomanasyrrium.label>
  <TM_Plant_Pomanasyrrium.description>Растение поманасириума пропитано преданиями как обладающее мифическими свойствами даровать мудрость, проницательность и ясность тем, кто потребляет его плоды.  Однако он труден для выращивания и не имеет такого уровня урожайности, как у других культурных растений, поэтому его не жалуют садоводы или фермеры. 
  
Плод, который он производит, известный чаще как Помана, можно употреблять в сыром виде и довольно вкусный, но имеет низкую питательную ценность. Как и амброзия, он вызывает легкую эйфорию и способствует чувству умственного благополучия.</TM_Plant_Pomanasyrrium.description>

  <TM_RawPomanasyrrium.label>Фрукт поманы</TM_RawPomanasyrrium.label>
  <TM_RawPomanasyrrium.description>Плод размером с кулак с оттенками от закатного оранжевого до темно-фиолетового, Помана в первую очередь считается деликатесом из-за своей общности и обычно употребляется сырым. При употреблении в сыром виде он вызывает легкое эйфорическое ощущение умственного благополучия и, как было обнаружено, открывает ментальные пути, расширяя сознание.</TM_RawPomanasyrrium.description>

  <TM_RawPomanaMash.label>пюре из поманы</TM_RawPomanaMash.label>
  <TM_RawPomanaMash.description>Горький и неаппетитный побочный продукт при извлечении сирриума из сырого поманасириума. Этот побочный продукт сохраняет некоторую питательную ценность, но в основном остается для потребления животными или в качестве питательной основы для еды.</TM_RawPomanaMash.description>

  <TM_Syrrium.label>Сириум</TM_Syrrium.label>
  <TM_Syrrium.description>Сирриум дистиллируется из поманы с помощью процесса кипячения пюре из фруктов, который отделяет сирриум от поманы. При употреблении сырриум вызывает гораздо более интенсивный эффект, чем сырая помана. Химические эффекты квалифицируют жидкость как наркотик и могут вызвать легкую химическую зависимость, однако ее более захватывающая приманка заключается в том, что некоторые начинают чувствовать себя менее способными без наркотика и потребляют сириум для поддержания своей уверенности и психического равновесия.

Утверждения о том, что поманасириум дарует прозрение и ясность, игнорируются большинством как фантазии, однако исследования его химии показали, что эти эффекты действительно реальны, по крайней мере для магов. Преимущества сирриума считаются основной причиной для выращивания поманасирриума. При правильном очищении было обнаружено, что воздействие сирриума расширяет доступ магов к Мане, ускоряя ее приливы и отливы и уменьшая усилия, необходимые при применении тайной силы. Эти эффекты не будут складываться с преимуществами, полученными при употреблении сырых фруктов.</TM_Syrrium.description>
  <TM_Syrrium.ingestible.ingestCommandString>Пить {0}</TM_Syrrium.ingestible.ingestCommandString>
  <TM_Syrrium.ingestible.ingestReportString>Выпить {0}.</TM_Syrrium.ingestible.ingestReportString>


  <!-- Syrrium addiction -->

  <TM_Plant_Paracyte.label>Парацит колючий кустарник</TM_Plant_Paracyte.label>
  <TM_Plant_Paracyte.description>Парацит торнбуш-это генетически модифицированное растение, которое поглощает Ману в процессе тайной транспирации и собирает ее в куколку. По мере того как растение созревает, куколка затвердевает в магицит, который можно собирать.  Остальная часть растения состоит из почти стеклянных шипов и жестких стеблей. 
  
Парацит трудно вырастить, и только опытные травники могут посадить и собрать его безопасно, но при всех своих трудностях он обладает нежной красотой и испускает эфирное сияние, которое отражает свет вдоль его кристаллических краев.

Примечание: растения-паразиты снизят регенерацию маны для всех магов на карте, если количество растений-парацитов превысит мягкую шапку. Проверьте настройки мода для значения "мягкой шапки". Планы парацитов не оказывают никакого влияния на восстановление маны, когда общее количество на карте ниже, чем у мягкого колпачка.</TM_Plant_Paracyte.description>

  <TM_Plant_Briar.label>колючие лозы</TM_Plant_Briar.label>
  <TM_Plant_Briar.description>Опасность спутанных древесных побегов, покрытых злыми шипами, которые замедляют любое движение по ним. Эти шипы остры как бритва и могут пронзить даже толстую одежду.</TM_Plant_Briar.description>


</LanguageData>